覺唔覺得嗰啲拎香港同冰島人口做比較嘅人好撚on9

1.人地天生高大，成條後防最矮都187，玩頭鎚都屈晒機

2.人地喺歐洲，真係勁嘅好易出國訓練，香港好波勁都冇機會出國

唔好講咩政府政策同人民支持 我諗講就算八百萬人都好熱衷於足球都冇可能踢到冰島咁

咁既話就真係有機

真 係都係中國上位先啦，幾時輪到香港

me

如果香港人場場坐爆香港大農場應該有機

去邊到搵訓練場

香港人自己都唔支持

同埋講國家面積，冰島有10萬平方公里，香港得兩千幾，仲要山多平地少，你有三十萬人想踢波都唔夠位 同冰島比真係on撚9

認真，香港球場都唔多個，你想進步唯有上中超打，但去中超又俾班港獨狗屌

香港人轉數快 識走捷徑
所以轉玩電競 都係一種運動

你全城100%人都想踢波就即刻起架啦

高度香港人都唔差 身體可以操 係意識同細細個就要培養

到時政府就唔同晒嫁啦

有八百萬人支持會頂得贏人地190頭鎚？

FYI人地冰島龍門28歲先踢職業
仲有英雄輝咁勁都係得180已經算高，人地180喺冰島係below average

D 香港人咩都同「外國」比較

運動又要同歐洲比
音樂又要同最勁果D比
政治又要同最民主果D比
女人又要同台妹日本妹鬼妹比

屌你老母香港乜野新鮮羅白皮

3.國家面積，冰島有10萬平方公里，香港得兩千幾，仲要山多平地少，你有三十萬人想踢波都唔夠位

4.香港天氣都好撚濕鳩，你夏天喺香港踢波簡直係酷刑

其實識知足欣賞自己地方會快樂啲 香港玩經濟都屌打全球

睇下中日韓你就明香港係咩問題 係香港政府加堆家長搞死足球

係 成班on9開po認親認戚

咪係，留喺香港連生活都成問題，好似元朗嘅葉頌朗，當打之年退咗役

房屋都唔夠，得二千平方公里，山多平地少你教我仲點起足球場？

人地冰島十萬平方公里一人踢晒成個11人場都得

係，所以請同日韓比，而唔係on9到同冰島比

十卜nben
唔係話悲觀主義，但當你客觀啲比較，冰島踢死守/防守其中一個重點係屈機既身體質素，你港隊點樣眾志城城都要搵幾個黑鳩外援踢中堅，you can't teach height

香港咁多mix 同黑鬼，有potential過中國

屌你香港人人都想有屋住呀，現實又點呀 比你起都要有地方先得㗎

中國好撚多黑鬼喎

係 你熱血泊大巴，人地出個柱躉中鋒都頂贏啦

條友理想主義者

唔止佢啦，講獨撚個個都係咁

香港望都望咗日韓先啦
咁遠既野關你撚事

球場邊有起樓咁難呀
你自己落街望下都實有空地啦下話
你800萬人都想要既話起撚硬個喎
仲要樓你可能有都買唔起
球場都唔洗你比錢踢
你估冰島真係個個大球場咩

就算日韓都難對抗冰島
人地可以經常同頂級足球對決

其實香港以一個特別行政區嚟講，根本冇得同人地成個國家比 俾你港獨成功都唔夠人個國家大啦

你個前設本身就好理想
800萬人熱衷於同一樣野都失敗既話死撚晒佢算啦

冰島係真係個個大球場

咁投降了

意大利60M人口都入唔到世界盃

唔關事
只要話到香港人聽足球

高就玩曬？ 又唔見美斯翻去打份牛工？
香港人就係藉口多多 又要唔抵得人

貧富懸殊 最高尺價 最高工時方面真屌打全球既

同踩唔踩無關係 wor
你唔認清香港人就係好難做到

唔打下飛機點生活

國家歸屬感都差9皮

人哋冬天都有室內十一人場玩
冰島真係好重視足球

陳述事實咗喎，事實上香港人本身已經係冇先天優勢有咩辦法

第一次同意樓主講野

懷疑呢個ac嘅持有者同平時唔同

呢個網copy唔到字，只好cap圖

冰島人屈身體質素香港人根本冇得比

冰島幾百個球場點同香港比

鄰國一定有800萬 但決賽週見佢唔到

How abt s korea and jap?

大佬 人哋美斯以前有侏儒症佢老豆帶佢去巴塞醫先踢到巴塞，香港人唔識西班牙話，踢得幾撚勁外國都唔簽你啦下話

卡希爾好高？

其實香港以一個特別行政區嚟講，根本冇得同人地成個國家比 俾你港獨成功都唔夠人個國家大啦
你拎香港同日韓比會唔會太有自信

由區賽開始 嬴波既有一間私樓
即刻個個c朗上身

點撚樣經濟吊打全世界？ 淨係亞洲都唔及日本星加坡啦

香港唔係國家，仲要咁細，都係世界佔一席位，仲想點

香港真係輸身體資素係鐵一般嘅事實，技術可以彌補，但起碼要有龐大嘅青訓系統，想快有成績一定係好似冰島咁屈身體資素，但香港冇可能

2.人地喺歐洲，真係勁嘅好易出國訓練，香港好波勁都冇機會出國

呢個真，我有親戚住冰島
我細細個喺嗰邊踢街場
同班自稱國家隊u12踢
我都扭撚到佢地仆街 入咗幾球
係真係唔夠撞
結果咪又喺香港打份西工

真係唔明你班戇鳩思維諗緊乜 人地冰島30萬人 你香港想贏人地，人地日本1億人你又想贏人地

金拱門香港總裁都叫西工

衰仔踢咩波丫,
格離陳師拉個仔幾叻呀
做咩I BANKER 月入十幾萬架
學下人啦
努力讀書!

屌奶星，都牛頭唔撚搭馬嘴既屌你老母
而家講緊你用冰島黎同香港比好岸鳩，因為體格都已經有好大距離，要比就搵日韓呢啲體格類近而且經濟發展差唔多既黎比。你攞美斯出黎話高度唔重要就好撚岸鳩，有幾多個好似美斯咁好波身位咁撚勁，岩先亞軍庭比冰島成隊絞肉機咁中場俾人撞到入禁區，你又唔睇下。而家就算唔講高度都講下夠唔夠硬淨啦，如果唔係咪好似沙地咁玩搓波比班俄佬係咁斬入禁區轟鳩你

一句講晒唔知足

點解唔用鬼國比，我夠膽講13億都無可能贏呢三十萬，唔好同我講唔夠人高，搵成隊七尺都仲得呀

問題係團隊性，中國人，係無樣團隊運動入到世界級，女排已經算好例外但都唔係第一，根本就係劣根性問題，中國式思維就係踢波叻不如去造馬搵錢

香港人幾有天份都無用嫁，啲老豆老媽會比你發展咩，返屋企背中史啦

冰島：呢D咪叫做資質囉

連登班撚樣好勝心好勁，身為一個特別行政區，又想做到冰島嘅足球level，又想贏日本經濟 唔係話踩香港，屌你照下鏡睇下自己咩料先，香港做到咁已經好唔錯，起碼乒乓波滑浪風帆都做過世界最top，LOL都出過世界冠軍 係唔心足想打入埋世界盃 屌你老母咁有好勝心 勤力啲做嘢買樓先啦 仲上連登

N賓

唔想撞親你先俾你過啫

班友好鍾意拎香港同全世界比

乒乓波關香港咩事

如果我外國出世應該踢緊職業
周薪起碼都30000鎊
係我而加嘅12倍左右...

中國不在討論當中

講清楚先，我唔係話體格大哂，不過條問題係你用冰島黎同香港比，問點解人地短時間30萬人口可以有咁既成績，我答你人地波底唔算好，但防守用體格搭救，ok？
你話咁西班牙小白isco 成班米七既又點，咁就要用返nben 上面講過既成因，土地問題etc

李靜高禮澤嗰時未出世？

你搵場踢波都比人炒場
踢閪咩

唔係新移民黎咩

好能多00後

講廣東話算係咁

炒場都係想大家有波踢

腥移民都是香港人啦

是，我都就快住夠7年

人地冰島全國都係神已經無得比

系。。

3. 香港人要返工，不了

仲有，香港離主流球壇冇雷公咁遠，球探網絡又cover唔到香港，你踢得勁又好難吸引到歐洲球會，人地去南美洲搵新人好過去香港啦 而且香港人出國踢波嘅話根本返唔到嚟踢世界盃外圍賽，咁就算出到個美斯去巴塞都冇撚用

ching幽默成咁有冇諗過開棟篤笑

佢開我一定買50張飛支持

屌奶星nben都有認真討論既時候

岩 連話世界盃要全城有氣氛都唔得
寧願唔睇cctvb大事宣傳
剩係睇viutv比賽畫面 睇完就熄電視
仲邊會有人愛上同發展足球?

轉咗人

好多傻鳩都覺得冰島成班人都係踢業餘
但其實成隊都係出面踢主流聯賽咁濟
香港人認親認戚咁好撚on9

黃種人體格全世界最弱 低賤

關咩事
係咪香港800萬人團結一心就會打低冰島

般尼同愛華頓已經有兩個

樓主熱狗

德甲一個
意甲一個
英冠三個
港仔仲係對住個英甲降班料打飛機咋

仲要兩個都好波 技術型唔係啲大茄喱啡
香港人憑咩同人比較
比較果班撚樣9成忽然球迷扮哂識波咁

文化問題 個政府都唔推動足球

好撚憎班人講到咩團結一心乜乜春春就可以擊敗人地
好撚中二病

淨講人口既話 中國印度屆屆贏啦咁

事實證明足球開始玩具化

依個真係認命
如果香港係一個小國家 乜都係自主發展咁都可能有機會

為什麼十三億的中國人不行

係 冰島踢得叻幾易出國 香港幾乎冇可能

等朗尼走埋之後施格臣拎埋件10號黎著tim呀

叫政府起多幾個草場任人book先算啦

睇得皆大歡喜多

佢哋香港出世？弱智就早啲訓啦

咁係咪唔當代表香港？
法國成班黑人tim
如果今年捧世界盃係咪唔計？

係香港踢港超最top果班 係中超都搵唔到位置就知足球世界真係天外有天

咁你仲唔訓

佢地北上又比人話賣港

講到尾都係錢
而家小學雞都識aim ibanker 醫生 會計
搵唔到錢邊個去踢
問心 你生個仔都唔想佢努力三十幾年後先黎乞食
制度唔配合 賴人種賴土地都多鳩餘
到今時今日仲係靠老細燒錢
好簡單 開放賭本地波 扣除成本用做球會獎金 資助人工 輔助球員退役生活 轉型做助教 青年軍教練 進修
我咁擔保十年內香港一定踢到亞洲盃淘汰賽

no

所以淪落到要向完全冇關係嘅冰島打J

咁唔計佢地囉 乒乓波羽毛球呢d香港人都成日入世界top20
btw我真係唔信冰島足球隊個個冰島出世

一定關事

中國既例子係想講根本體型只係其中一個因素唔係全部，團體既運動員根本係香港以至大陸都係完全無出路，同埋八十年代香港其實係亞洲都唔算弱

政府乜撚都驚點會開賭

係 班忽然球迷講到人多就打到世界盃

人地李靜高禮澤對香港嘅貢獻多過條傻鳩冚家加埋

我都係學黃洋達

你係佢本人

香港足球現況就係
好似你讀十鳩幾年書入埋大學 讀埋會計 big 4請埋你 但係只有萬零兩萬一個月 然後到你博到地中海人乾咁 公司炒你 叫你出自由市場搵食 成行都唔會請返你 你想入返公司掃地都冇位
咁既情況你覺得有冇人會讀會計

再屈出6c信

用黃洋達名義？

我老細上高登唔上連登

無記錯既話中超 ，香港人係計外援
三個外援位，比你請鬼佬定黃種人
就算請黃種人，比你日本韓國定香港

最大問題係起香港俾你做到全職球員人工夠唔夠養家先？
唔夠就咩都唔洗講啦

最top都夠嘅

咁日本韓國都唔係好高大姐佢哋都好勁啊

咁韓國幾千萬 日本成億人

但香港好撚有錢 當800萬人都熱衷於足球 包括埋D有錢佬 咁咪可以學中東玩高質歸化兵
係D細路幾歲就搵佢地黎踢 大左就比錢送去外國

香港人對香港有歸屬感會比人屌港獨

Wrong post

700萬人 要搵33萬187以上唔難掛
搵多3萬識踢波唔難掛
搵多1000個勁既唔難掛
政府啲鳳凰計劃啲錢都唔知去哂邊先係問題啦
政府一直有養開運動員
供書教學 地方住都有
點解唔養多十幾個呢
仲唔係問題？
香港會窮過冰島？

我唔全拎冰島同香港比，只會拎佢同贏國比啫。

真係心淡
其他國家支持國家隊唔洗咩理由
要隊波贏到咩成績返嚟
純粹歸屬感
香港人就突登搵哂藉口嚟唔支持自己人
身體質素唔夠人好，無資源訓練
支持咪又係輸波
合理化自己人踩自己人
諗清楚到底你想支持嘅係勝利
定係某啲更珍貴嘅價值

冇話支持咪又係輸波 點會唔撐自己波 但見d撚屌覺得自己人多就應該有冰島水平就覺得好on9

香港搵十個11人草場都難，冰島幾百個

留番體力番工喇，仲學人地去踢球真係

大陸13億人搵11個出黎唔難掛

香港地又細 人又多 又唔係國家
真係憑咩同人比
連登仔要認命啦

香港一千公里多啲咋傻閪

二千七百公里係計撚埋個海

係囉，仲細

btw 香港點會有33萬187 當香港一半男一半女，男人得400萬，187已經係top5%高，仲未計勁多阿叔阿伯

我唔係話要香港一定得, 但你呢個theory 冰島仲小人

係，我純粹反駁你話搵33萬187唔難

踢波要咁高托咩 180已經好fit la

頭先冰島班190高牆勁到仆街

高波一定有優勢 但地面波大部分靠佢地恊防做得好 唔通真係隻腳長d 踢波就勁d咩

香港d高嘅籃球撚都幾多

所以咪政府問題 book個場又煩
整多幾個比人踢仲好啦
以前英國佬起屋村一定有個運動場
家陣完全冇

係呀 仲誇張

400萬呀大佬 當你後生得100萬好未？
11個炸 個機會率幾大呀

咁香港又唔係國家
你又冇市民主
有錢佬又玩哂
你阿媽又要你搵錢

加上政府起球場可能搞幾年
仲要用天文數字既價錢
起完兩年又話大修兩年

傑志有球場
又要收返黎起樓

Big4 狗上波台

樓主今次唔假膠

樓豬第一次用個人意志

樓主好少假膠

根本唔關人口事，你睇世界上唔止一個國家少人過香港，瑞士烏拉圭丹麥克羅地亞全部人口唔多過香港幾多，根本香港個環境就係踢唔到波，除非香港出到d好勁嘅球員再去到中超踢，否則冇可能入到世界盃(又或者世盃改到48隊後會負碌入到)

其實情況有好轉
依家keep住有港超兵外流到中甲中超
繼續落去會慢慢改善到